男子中央圖書館內墮斃 家長小朋友嚇到喊

男子中央圖書館內墮斃 家長小朋友嚇到喊

2016-12-11 16:52:00 HKT

【16:50 更新】警方表示墮樓男子送院後不治

銅鑼灣香港中央圖書館發生墮樓事件！下午3時許，一名男子在從高處墮下，發出巨響，昏迷倒卧於血泊中。館內人士見狀大驚報警，救護員到場將他送往律敦治醫院搶救，惜抵院後不治。警方正調查墮樓原因。

讀者陳同學原本到中央圖書館溫書，其間他由2樓搭扶手電梯到3樓，突然聽到有人大聲呼叫，於是轉身一看，未幾便見到一名男子從高處墮下，直墮地面「全部人望晒過去，大家見到咁都嚇親，有啲家長都好驚，即刻掩住小朋友對眼」。他表示，男子墮地時發出巨響，幸當時未有人行經，否則後果堪虞，有多人見到這個情況後「驚到喊」，立即跑離中央圖書館，職員隨即用展板將墮樓男子圍住，大約5至10分鐘後救護員到場，將男子送上救護車。

24小時求助熱線︰香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000生命熱線︰23820000東華三院芷若園熱線︰18281社會福利署熱線︰23432255醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350明愛向晴熱線：18288

又黎，間野好邪😱😨，不過話說會來我次次入去都好唔舒服，有種想跳落去的感覺，周身唔聚財，之後都好少去了

我以前跟個個師父話中央圖書館好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

細細地方都咁多靈界洞穴 好恐怖

咁仆街咁多人，尤其小朋友面前跳樓

我都聽過，好似以前係fjehfogjdbdxivhdjskocvhsbkcbbx

好跳唔跳，係禮拜日最多小朋友去睇書嘅時候黎跳

一至六要返工嘛

跳樓都要諗人感受

跳樓都要就返工 香港人好撚慘##

星期日唔洗請假唔洗煩到老細

佢調轉左黎講，應該係聽日又要返工

巴打你無事啊？洗唔洗我幫你jdjcuchejeofihr

係丫，以前係&$^#^&$%@^^#^$&&@%#%$^

( Show Blocked User - 等睇某國爆煲 )

死者係咪47歲

你地做乜唔講埋落去？ 以前係sjdjwjkapappppspPaoaosodiediediesaa!.!!:!:$

破左產未

中央圖書館 我細細個就聽過依個名啦
Hehdienfiroshgissoxjeuksdhakjxkwbr

咩呀 我聽師傅講明明係
啦秋屋室穿標婦參李妙崇嗎起輪尚就煮少事庫爭呀陣米歲很科十

Oh my god 連乞穴迉乆柎女$；凼安女hdpaa

唉 宜家稔返起都有啲寒
個時成日去溫書 搭扶手未程畢覆京幽畢沙孽床九清起炫準脾機炫末毋機床架考富假古魚先炫粹激魚當事清洗機父架留幽因丹飲針未飲炊隨油幽里園逼嶗嶼千來炫

鬼上身

應該要加個欄網